強烈懷疑警察冒認示威者打人

你地個個嘈乜 ？

核爆都唔割啊

強烈懷疑警察冒認示威者打人

推 唔好俾五毛分化我地班手足

強烈懷疑警察冒認示威者打人

推 要熱門 要俾人睇

推

推 我都覺
平時好撚尊重救護 記者 議員
今日咁反常
一定有狗扮

要熱門要俾人睇到

核爆都唔割啊

唔好站在道德高地批判他人

推 要俾人睇到

強烈懷疑警察冒認示威者打人

強烈懷疑警察冒認示威者打人

要推 推

根本就係，黑警有咩做唔出

721
811

分化戰術貫用技兩

無香港人覺得好反常咩？
特登比你知係公安 係藍衫人？

推撚爆佢

8964
721
811

唔駛懷疑

要俾更多人睇到 唔好俾分化阻礙視線

強烈懷疑警察冒認示威者打人

8964
721
811

一定係！ 警犬都講明會混入

721 811

阻救護屌記者個金毛
懷疑係譚家聰警員

唔駛懷疑 依個係事實
都話咗係警犬扮示威者打中國記者，示威者反而保護記者，大叫唔好打..

推，認同

岩

pish

明眼人一睇就知係警犬扮啦，成班仲on99係度屌

警察扮示威者係要製造白色恐怖，要我地不停捉鬼，唔好中佢計。成個運動一直都有防鬼意識，一有唔對路就查問，大家同路人一定會有共識。

岩 要推 要推俾更多人知

唔係懷疑,係有

不過又如何

都預左會有小騷動架啦

唔係唔同意你觀點
但你所謂“核彈都唔割”同“懷疑係黑警內鬼”係有所矛盾
唔割又點會話人係鬼
不過有啲事係阻礙運動進程嘅就真係應該制止

一切都係林鄭既錯 只要佢一開始唔送中 就唔出會現咁多事
繼續屌淋鄭啦